/////////////////////
Задание выполнил Артемий Каркуша
Дата завершения 6/26/2018
Реализовано на PHP 7.2 (MVC)
Инструкция в корне (manual.txt)
/////////////////////
Тестовое задание.
Сделать веб приложение(далее сайт):
1) На главной странице должна быть форма подписки (Имя, email).
После того как посетитель подписался, происходит следующее:
- Он получает сгенерированный уникальный линк на специальную страницу (страница А), доступ к которой будет доступен для него в течении 3 месяцев.
- После истечении времени, пользователь уже не имеет доступ к нему.
- Пользователь на "страница А" может отменить свою подписку.
2) Административная часть (можно использовать встроенную авторизацию auth в Laravel)
- Добавить возможность создать, редактировать, удалять подписками (самостоятельно написанный CRUD)

Написать небольшую инструкцию для запуска приложения (если вы не используете миграции)